有冇人覺得退魔忍有好多政治穩喻？

好好睇！